智力交通題

如果你有1750蚊，由星期一朝早9點開始有3日時間，由北角地鐵站出發搭任何交通工具，最遠可以去到邊呢 ?
（唔係IQ題，冇標準答案）

1，全部交通工具都要俾錢（唔可以搭Free ride）。
2，冇長者優惠。
3，一定要係搭交通工具，唔可以租車自己揸，唔可以租單車，例如過關，轉車轉地鐵站短程可以行。
4，當唔洗食訓痾既時間同洗費。
5，所有旅遊證件都跟左身，但未搞任何簽證。

有冇可能離開到亞洲呢 ?
請提供任何路線 !

樓主要着草